唔係講笑，阿娜璉加返個bang真係值得加分 ^.^

唔露額咪幾好

咦？ 好似兩禮拜前討論過

直追もも

乜咁岩 我開po佢地ig即刻出

咩事咁靜一次們 難得一bang囉

幾正

好醜怪

好正

好樣衰唔掂

想喺佢條脷度加啲嘢

遮不住他的醜

佢係永遠的100分

yes